[Fwd] 原來有香港警察網上散佈謠言

原本都想睇點「開戰」，又有得笑下
點知喺道歉

想問下開咗戰未

"個女警乖到不得了，你叫佢企佢唔敢郁＂
唔知佢同個女警做過D 咩呢

就係睇CCTV先發覺瀨野。

日日比高層口爆中出

黑警日日作新聞連自己都呃埋

床上聽聽話

貼完冇人睇